呢部電腦抵唔抵玩？

平時都打下機，做下文書野

張卡唔多打到機

完全打唔到機

電子垃圾

GTX1050不了

笑死 邊度睇到 咁既野賣一萬

加多少少1060 / 2060

左面拎黎睇youtube 都怕疾
右面比盡打 lol 中畫質

唔好買all in one啦
又貴 保護維修又煩

你要慳位 買個mon + mini pc
唔洗慳位又唔怕煩就砌機
然後先考慮廠機 同notebook
最後先諗all in one

可以再吹大d

Lenovo香港網上catalog仲未update代U的機, 痴痴地, 要落舖睇
Lenovo可以玩M720Q/M920Q + Tiny-in-One Mon, 都可以有All-in-one效果
唔用Intel U仲有得玩M715Q行AMD Ryzen 5 Pro 2400GE, 真係打到少少3D game(但都係等緊轉CPU, 2400GE已經冇晒)

All-in-one 可以睇埋HP 22-C0104HK(6DW14AA), 有埋三年保$6800左右

(以下只係copy)
作業系統: Windows 10 Home 64
處理器: Intel® Core™ i5-9400T 處理器
標準記憶體: 8 GB DDR4-2400 SDRAM (1 x 8 GB)
記憶體插槽: 2 個 SODIMM
硬碟機說明: 2 TB 7200 rpm SATA
硬碟機（第二塊）: 256 GB PCIe® NVMe™ M.2 SSD
儲存類型: SSD； HDD
光碟機: DVD-Writer
圖像: NVIDIA® GeForce® MX110 (2 GB GDDR5 專用)

利申：唔係賣廣告, 只係咁arm幫屋企人買緊機

咁佢又真係吹得過分左lol既話 其實左邊嗰張都推到中高 我有部用緊嗰張既notebook

得一條8gb ram想順啲仲要自己插多條 買得all in one都係懶得自己再整架啦 佢自己整又驚佢買錯普通ram 唔啱位

一般文書上網其實8G好夠
唔係行VM真係無必要8GB以上

不過自己部M715q都加左，好易加，第二條8GB自己加平好多

佢話平時都打下機嘛。 不過係純文書機咪返去搵奔騰玩